大家覺唔覺喺呢幾個月來,大陸文化入侵連登越嚟越嚴重

一大堆pr打手
喺度講大陸用語
討論tvb,大陸劇同大陸綜藝
企圖淡化本土文化
同企圖同化我哋
為我哋將來同大陸全面接軌舖好路
我遲啲考慮會整個list出嚟
幫大家啲list呢啲仆街出嚟
雖然話連登畀人入侵得咁嚴重
我又唔會話連登已死
始終冇人可以為連登訂立死亡證
但係而家邊個再想搞佢嘅
over my dead body!!!

樓主有一半功勞

屈夠未

tldr

話人寫支那字俾人圍屌返轉頭

屌
而家啲人真係越嚟越猖狂

支持樓主！

樓主批鬥自己

華為佬樓主帶頭的

重要post
推！